自學唱歌問題

究竟我應唔應該比錢跟老師學 但我又驚比左錢去學啲上網都可以跟住練既練習
有無巴絲可以比啲意見

其實你聲底唔差，聲準都唔錯，但有個好大嘅問題係你每個字都太用力去唱，所以聽出嚟好似有啲續個字讀/懶係好有感情嘅感覺

可以試下放輕啲嚟唱，或者試下唱歌而唔係唱詞先。

咬字唔清
音準還好
拍子完全唔準
口可以開大少少黎唱
假音冇咩力
感情還好

我試過放鬆黎唱 比人話係鬼講野

係因為把聲唔夠厚，所以聽落好無力，要慢慢練，冇人把聲一出世就厚，俾啲心機練多啲，加油

有無唱歌TG group 可以join

豆皮巴好似有

放鬆唱同聲帶鬆又唔同喎你係咪鬆咗聲帶嚟唱

想Join

有道理

你試吓錄首放鬆嚟唱嚟聽吓

其實你唱得好好聽，把聲好好，所以你更加應該去學
你既發聲方法未正確，如果去學下點樣用聲帶，就會唱得舒服好多，呢樣係自學唔到既野，一定要人比feedback你，否則你係唔知自己做得啱唔啱

岩岩打左個飛機先唱 應該幾鬆

認真答
上網問根本多餘
比意見講理論 你唱到咁難聽都識比啦
個重點係 你上網學 到底知唔知要練D咩 有無勤力練 最終又有無改善
練唱歌同你做GYM一樣 都係肌肉訓練黎 係要KEEP住練
唔係你識方法就做到 到底你明唔明

我決定儲錢學唱歌

我以為跟住上網果啲開聲菜單練就有用

歡迎

plan-do-see
知自己咩問題再搵答案-反覆練習-錄低 聽返有無改善
你聽咁多次 都唔知自己咩問題既話 無人幫倒你
因為識聽係最重要

我又入得唔得

Ok

就咁聽冇咩嘢呀 不過你試吓唔好用錄音棚mode 用原聲錄 會聽得清楚啲同埋覺得你混音要勤力啲練 有啲係混聲位你好自然用咗頭聲唱

成日手快快唔記得轉原聲

出去搵人學啦

等我留係登制造歡樂

想跟你學

岩岩唱完，就開飯

次次都開飯前唱

冇時間唱歌，唉 屋企好細

去BUSKING喇巴打

認真，初初聽你唱 以為你惡搞呀
因為唱腔有啲怪

但你上高音都幾穩呀
戒左啲懶音，捉返d拍子，應該夠做

我都想呀
但我咩都唔識，淨係中意唱歌

咁都搵到野讚 服左你巴打

聽左兩次， 真係幾好
如果我唱，會第一段假音唱柔d, 第2段先唱上去

不過都真係好難唱，首歌音域算廣（一入副歌果下

其實係ok ，但係有啲位可以做好口的，鼻音有啲多，咬字清楚啲，你自己唱個時，聽到好似有咬清楚，但人地聽個陣可能會唔係好清楚。

THANKS

可唔可以分享下課堂入面係學啲咩 你覺得值唔值

no offense 咁好似幾貴下

你唱緊嘅時候
覺唔覺得條喉嚨好緊？
唱得耐條喉嚨會唔會好攰？

你學到咁個程度就唔洗上咁密
因為好多野都係靠自己練

鼻音太多了